人真係話變就變

係囉點解變得咁快既，明明以前好鍾意我，
依家我好似咩都唔係
對我勁冷淡到好似普通朋友都不如。
我以為你會好了解我，
點知係我諗多左

所以我先唔拍拖

無人想知

做傷害人個個啦

星期六同我講我愛你
星期二同我講分手
屌你老母CLH

過左去 下個更可愛

我想從一而終
好討厭改變

未遇到對的人啫
我係遇到依家個男朋友先放低到個仆街
加油

個種感覺係
全世界都話佢唔係好男人係仆街
但我知佢唔係
我愛佢
但我愛佢唔等於佢愛我

傻瓜

依賴人=死梗

same
但出面唔係個個都係我地咁諗
只可講 下個更可愛

拍緊拖 定係 曖昧緊啊？

咁串？